港女排名嚟講真係同菲律賓女人差不多ranking

亞洲主要地區計
日本>台灣>新加玻>馬拉>南韓>香港=蝗=菲律賓>印尼

港女不嬲係垃圾

聽講泰國都唔錯，啲人幾純，但未識過。

台妹去到日本都被日本人覺得講嘢直接
可想而知港女堅恐怖

港男識幫大陸雞洗腳一定好高ranking